強烈譴責示威者阻住二世祖搵食！！！

你地班廢青暴徒搞亂晒香港經濟
搞到啲富二代冇得出街

你地記得多啲幫襯返佢屋企啲品牌支持下當道歉ok？

同記得follow佢Instagram message佢多謝佢為香港平民百姓發聲

乜水黎

Who

無人識佢

Neutral on this
俾政府強姦你都可以中立，點解阻你生意唔可以中立

Hating you

屌你老母自己食好住好就屌人阻住你出街玩。
你老母真係唔死都無撚用

商家佬幾時唔係聽政府話
第一個妥協者
當你賤民 但係你度搵錢

Umm 佢is who??

And took forever 點解？係唔係好耐先送到入醫院

You need to 忍

港豬del咗cm啦
垃撚圾

dont make stupid famous

pish

乜水